{
    " *** Open InfluxDB Documentation ***": "*** 打开 InfluxDB 文档 ***",
    " *** Open Readme ***": " *** 打开自述文件 ***",
    ", and copied / moved via FTP to %h%d": ", 并通过 FTP 复制/移动到 %h%d",
    ", and stored in dropbox": ", 并存储在 Dropbox 中",
    ", and stored in google drive": ", 并存储在 Google 云端硬盘中",
    ", and stored in onedrive": "并存储在 onedrive 中",
    ", and stored in webdav": ", 并存储在 WebDAV 中",
    ", and stored under %h%d": ", 并存储在 %h%d",
    "<br/><br/>1. Confirm with \"OK\" and the download begins. Please wait until the download is finished!<br/><br/>2. After download ioBroker will be restarted during restore.": "<br/><br/>1.单击“确定”确认并开始下载。请等待下载完成！ <br/><br/>2.下载完成后，ioBroker 会在恢复过程中停止并重启。",
    "<br/><br/>1. Confirm with \"OK\" and the download begins. Please wait until the download is finished!<br/><br/>2. After the download, the restore begins without restarting ioBroker.": "<br/><br/>1.单击“确定”确认并开始下载。请等待下载完成！<br/><br/>2.下载后，无需重启 ioBroker 即可开始恢复",
    "<br/><br/><br/> On the host only %s MB free space is available! Local backups are currently not possible. <br/><br/>Please check your system!": "<br/><br/><br/> 主机上只有 %s MB 可用空间！目前无法进行本地备份。 <br/><br/>请检查您的系统！",
    "<br/><br/><br/> On the host only %s MB free space is available! Please check your system!": "<br/><br/><br/> 主机上只有 %s MB 可用空间！请检查您的系统！",
    "<br/><br/><br/><b>After confirmation, a new tab opens with the Restore Log.</b><br/><b>If the tab does not open, please deactivate your popup blocker.</b>": "<br/><br/><br/><b>确认后，将打开一个包含还原日志的新选项卡。</b><br/><b>如果该选项卡未打开，请停用您的弹出窗口阻止程序.</b>",
    "<br/><br/>According to the Backitup settings, backups are currently stored in the same local file system that is the source of the backup can be accessed more. <br/> <br/>It is recommended to use an external storage space as a backup target.": "<br/><br/>根据备份设置，备份当前存储在与备份源相同的本地文件系统中。<br/><br/>如果文件系统错误或系统崩溃，无法再访问备份。 <br/> <br/>建议使用外部存储空间作为备份目标。",
    "<br/><br/>No storage path of %s is configured.<br/>The default path of the history adapter has been set.": "<br/><br/>未配置任何储存路径。%s <br/>历史适应者已经走出缺的道路。.",
    "<br/><br/>The JavaScript Adapter scripts are already saved in the ioBroker backup.<br/><br/>This option is just an additional option to be able to restore the scripts individually if necessary.": "<br/><br/>JavaScript 适配器脚本已保存在 ioBroker 备份中。<br/><br/>此选项只是一个附加选项，以便能够在必要时单独恢复脚本。",
    "<br/><br/>The storage path of %s must not be identical to the path for backups.<br/>The default path of the history adapter has been set.<br/><br/>Please change the path in the history adapter!": "<br/><br/>95%的储存途径绝不能与后方的道路相同。%s <br/>历史适应者已经走出缺的道路。 <br/><br/>请改变历史适应者的道路!",
    "<br/><br/>ioBroker will be restarted during restore.<br/><br/>Confirm with \"OK\".": "<br/><br/>ioBroker 将在还原期间重新启动。<br/><br/>点击“确定”确认。",
    "<br/><br/>ioBroker will not be restarted for this restore.<br/><br/>Confirm with \"OK\".": "<br/><br/>此还原不会重新启动 ioBroker。<br/><br/>单击“确定”确认。",
    "A local backup is currently not possible. Please check your System!": "目前不可能在当地返回。 请检查你的系统!",
    "AOF activated": "AOF激活",
    "Access token": "访问令牌",
    "Access token:": "访问令牌：",
    "Access token: ": "访问令牌：",
    "Additional setting": "其他设置",
    "All": "全部",
    "All Receiver": "所有收件人",
    "All backup settings can be changed in the adapter configuration of Backitup.": "所有备份设置都可以在 Backitup 的适配器配置中更改。",
    "Allow only signed certificates": "仅允许签名证书",
    "Are you sure?": "你确定吗？",
    "Authorize this app by visiting this url:": "通过访问此 URL 授权此应用程序：",
    "Authorize this app by visiting this url: ": "通过访问此 url 授权此应用程序：",
    "BEGIN instruction before backup": "备份前的 BEGIN 指令",
    "Backitup Information!": "备份信息！",
    "Backitup Warning!": "备份警告！",
    "Backitup execution": "备份执行",
    "Backup Download": "备份下载",
    "Backup Upload": "包装",
    "Backup error on:": "备份错误：",
    "Backup history": "备份历史",
    "Backup of all scripts from Javascript adapter": "JavaScript 适配器的所有脚本的备份",
    "Backup of all stored data of the history adapter": "历史适配器所有存储数据的备份",
    "Backup of several Systems": "多个系统的备份",
    "Backup start time in hh: mm": "以 hh:mm 为单位的备份开始时间",
    "Backup started": "备份开始",
    "Backup time as cronjob": "做户外工作时的备份时间",
    "Backup will run every X days": "备份将每 X 天运行一次",
    "Backup your System …": "备份你的系统……",
    "Backupinformations": "备份信息",
    "Backups could not be determined!": "无法确定备份！",
    "CCU Backup": "中央控制单元",
    "CIFS": "NAS/复制",
    "CIFS-Mount: Yes": "NFS / CIFS 挂载：是",
    "Cancel": "取消",
    "Close": "关",
    "Config taken from %s": "配置取自 %s",
    "Configuration was successfully loaded": "整套工作已成功装载。",
    "Configuring remote connections. For detailed information please read the documentation of InfluxDB!": "配置远程连接。有关详细信息，请阅读 InfluxDB 文档！",
    "Create your own cronjob (for experts only)": "创建自己的工作( 只供专家使用)",
    "Database Version": "数据库版本",
    "Default Dropbox-API App for Backitup": "用于备份的默认 Dropbox-API 应用程序",
    "Delete old Dropbox-Backups": "删除旧的 Dropbox 备份",
    "Delete old FTP-Backups": "删除旧的 FTP 备份",
    "Delete old Google Drive-Backups": "删除旧的 Google 云端硬盘备份",
    "Delete old NAS / Copy-Backups": "删除旧的 NAS / 复制备份",
    "Delete old Onedrive-Backups": "删除旧的 Onedrive 备份",
    "Delete old WebDAV-Backups": "删除旧的 WebDAV 备份",
    "Discord instance": "纪律案件",
    "Discord receiver": "受权者",
    "Domainname (optional)": "域名（可选）",
    "Download Backup File": "下载备份文件",
    "Download Backup file": "下载备份文件",
    "Download completed successfully. The popup will close automatically": "下载成功完成。弹出窗口将自动关闭。",
    "Download is in progress ...": "下载已开始...",
    "Dropbox": "投递箱",
    "Dropbox Path for CCU backup": "CCU 备份的 Dropbox 路径",
    "Dropbox Path for complete backup": "完整备份的 Dropbox 路径",
    "Dropbox Path for iobroker backup": "ioBroker 备份的 Dropbox 路径",
    "Dropbox path": "保管箱路径",
    "Dropbox refresh token": "Dropbox 刷新令牌",
    "Dropbox refresh token: ": "Dropbox 刷新令牌：",
    "Dropbox-API Type": "Dropbox-API 类型",
    "Dropbox: Yes": "保管箱：是的",
    "E-Mail": "电子邮件",
    "ESPHome": "ESPHome",
    "Enable / disable log": "启用/禁用日志",
    "Enable Notifications": "启用通知",
    "Enable debug": "启用调试",
    "Enabled": "启用",
    "Enter the code from that page here": "在此处输入该页面的代码并保存设置",
    "Extensions Enabled (Mysql / Redis)": "启用扩展（MySQL / Redis）",
    "Extra path for backup types": "备份类型的额外路径",
    "Extra-Settings": "额外设置",
    "FTP": "文件传输协议",
    "FTP-Backup: Yes": "FTP备份：是",
    "Full path": "完整路径",
    "Get Dropbox Access": "获取 Dropbox 访问权限",
    "Get Google Drive Access": "获取 Google 云端硬盘访问权限",
    "Get Onedrive Access": "获取 Onedrive 访问权限",
    "Get list": "获取备份",
    "Google Drive": "谷歌云端硬盘",
    "Google Drive Path for CCU backup": "CCU 备份的 Google Drive 路径",
    "Google Drive Path for complete backup": "完整备份的谷歌云端硬盘路径",
    "Google Drive Path for iobroker backup": "ioBroker 备份的 Google Drive 路径",
    "Google Drive path": "谷歌云端硬盘路径",
    "Google Drive: Yes": "谷歌驱动器：是的",
    "Gotify": "Gotify",
    "Gotify instance": "评 注",
    "Grafana API-Key or Service Token": "Grafana API 密钥或服务令牌",
    "Grafana Backup": "格拉法纳",
    "Grafana Hostname": "Grafana 主机名/IP",
    "Grafana password": "Grafana密码",
    "Grafana port": "Grafana端口",
    "Grafana username": "Grafana用户名",
    "History Data Backup": "历史数据",
    "History data path": "历史数据路径",
    "Homematic CCU backup": "Homematic CCU",
    "Homematic start backup": "Homematic 启动备份",
    "Host": "主持人",
    "Host Type": "主机类型",
    "IP address": "IP地址",
    "IP adress or hostname": "IP 地址或主机名",
    "IP of the CCU": "CCU的IP地址",
    "InfluxDB Backup": "Influx数据库",
    "InfluxDB Hostname (leave blank to save locally only)": "InfluxDB 主机名（留空仅保存在本地）",
    "InfluxDB database Token": "InfluxDB 数据库令牌",
    "InfluxDB database name": "InfluxDB 数据库的名称",
    "InfluxDB port (default: 8088)": "InfluxDB端口（标准端口：8088）",
    "Invalid JSON file": "无效的JSON文件",
    "Jarvis Backup": "贾维斯",
    "Javascripts Backup": "Javascript",
    "Javascripts File path": "Javascript 文件路径",
    "Last CCU Backup: ": "上次 CCU 备份：",
    "Last iobroker Backup: ": "上次 ioBroker 备份：",
    "Local": "当地的",
    "Local hard disk space Limit value for error message (MB)": "当地硬墙的错误信息空间价值",
    "Local hard disk space Limit value for warning message (MB)": "B. 当地硬墙空间对预警信息的价值",
    "Long Notifications": "长通知",
    "MAC address": "MAC地址",
    "Matrix": "矩阵",
    "Matrix instance": "矩阵实例",
    "Minimal": "最小的",
    "Mount as root": "以 root 身份挂载 (sudo)",
    "Multihost settings": "多主机设置",
    "MySQL Hostname": "MySQL主机名",
    "MySQL database name": "MySQL数据库名称",
    "MySQL port": "MySQL端口",
    "MySql Backup": "MySQL",
    "MySql password": "密码",
    "MySql username": "MySQL用户名",
    "NAS / Copy": "NAS/复制",
    "NAS settings": "NAS 设置",
    "Name suffix": "名称后缀",
    "New %e Backup created on %t": "在 %t 上创建了新的 %e 备份",
    "Next CCU Backup: ": "下一个 CCU 备份：",
    "Next iobroker Backup: ": "下一个 ioBroker 备份：",
    "No %s Instance found on this host. Please check your System": "在此主机上找不到 %s 实例。请检查您的系统",
    "No %s Instance found. Please check your System": "找不到 %s 实例。请检查您的系统",
    "No Userdata entered": "没有输入用户数据",
    "No answer": "没有答案",
    "No backups yet": "还没有备份",
    "No code entered": "没有输入代码",
    "No config found": "未找到配置",
    "No config found. Please check the settings in the Javascript adapter": "找不到配置。请检查 JavaScript 适配器中的设置",
    "Node-Red Backup": "节点红",
    "Not present": "不存在",
    "Note: It is not possible to save files larger than 150 MB in the current Dopbox-Api V2!": "注意：在当前的 Dopbox-Api V2 中无法保存大于 150 MB 的文件！",
    "Notification Style": "通知样式",
    "Notification only on errors": "仅在错误时通知",
    "Notifications": "通知",
    "Notifications by telegram": "电报通知",
    "Number of history entries": "历史条目数",
    "Old CCU backups delete after X days": "删除旧的 CCU 备份，除了最后的 X 备份",
    "Onedrive": "一个驱动器",
    "Onedrive Path for CCU backup": "用于 CCU 备份的 Onedrive 路径",
    "Onedrive Path for iobroker backup": "iobroker 备份的 Onedrive 路径",
    "Onedrive path": "Onedrive 路径",
    "Onedrive refresh token: ": "Onedrive 刷新令牌：",
    "Only stored locally": "仅存储在本地",
    "Password": "密码",
    "Password of the CCU": "CCU密码",
    "Path for CCU backup": "CCU 备份路径",
    "Path for complete backup": "完整备份路径",
    "Path for iobroker backup": "ioBroker 备份路径",
    "Path with filename to influxd executable (leave empty to use default)": "influxd 可执行文件的路径（留空以使用默认值）",
    "Path with filename to mysqldump executable (leave empty to use default)": "mysqldump 可执行文件的文件名路径（留空以使用默认值）",
    "Path with filename to postgresql executable (leave empty to use default)": "可执行文件 postgresql 的文件名路径（留空以使用默认设置）",
    "Path with filename to sqlite3 executable (leave empty to use default)": "sqlite3 可执行文件的文件名路径（留空以使用默认值）",
    "Please enter here the code from the address line of the opened page (code=)": "请在此处输入打开页面的地址行中的代码 (code=)",
    "Please select a backup from the list!": "请从列表中选择备份！",
    "Port": "港口",
    "Postgresql Backup": "数据库",
    "Postgresql Hostname": "PostgreSQL 主机名",
    "Postgresql database name": "PostgreSQL 数据库名称",
    "Postgresql password": "密码",
    "Postgresql port": "PostgreSQL 端口",
    "Postgresql username": "PostgreSQL 用户名",
    "Present": "当下",
    "Protocol": "协议",
    "Pushover": "俯卧撑",
    "Pushover instance": "俯卧撑实例",
    "Ready": "准备好",
    "Redis Backup": "雷迪斯",
    "Redis Backup by iobroker": "ioBroker 备份上的 Redis 备份",
    "Redis Hostname": "Redis 主机名",
    "Redis file path": "Redis文件路径",
    "Redis password": "Redis密码",
    "Redis username": "Redis用户名",
    "Remote": "偏僻的",
    "Renew Dropbox Access": "续订 Dropbox 访问权限",
    "Renew Google Drive Access": "续订 Google 云端硬盘访问权限",
    "Renew Onedrive Access": "续订 Onedrive 访问权限",
    "Restore": "恢复",
    "Restore Backup File": "恢复备份文件",
    "Restore started": "恢复开始",
    "Retrieve tables row by row": "逐行检索表",
    "Save History Data": "历史数据",
    "Save Redis state": "雷迪斯",
    "Save Zigbee database": "Zigbee 数据库",
    "Save the configuration first": "先保存配置",
    "Secure FTP connection (explicit TLS)": "安全 FTP 连接（显式 TLS）",
    "Short Notifications": "简短通知",
    "Show restore tab": "显示恢复选项卡",
    "Signal instance": "信号实例",
    "Silent Notice": "无声通知",
    "Slave Instances stopping after backup": "从实例备份后停止",
    "Slave Name suffix": "从站名称后缀",
    "Some features of Backitup require additional adapters and tools. For detailed information please read the documentation of Backitup!": "Backitup 的某些功能需要额外的适配器和工具。有关详细信息，请阅读 Backitup 的文档！",
    "Started...": "开始...",
    "Stop ioBroker at backup": "在备份期间停止 ioBroker",
    "Storage location": "存放地点",
    "Submit": "提交",
    "System backup": "系统备份",
    "Telegram": "电报",
    "Telegram Receiver": "电报收件人",
    "Telegram instance": "电报实例",
    "Test connection": "测试连接",
    "The Upload could not be started. The popup will close automaticall": "不能开始载荷。 人口将接近自动所有人",
    "The connection to the WebDAV server was established successfully.": "已成功建立与 WebDAV 服务器的连接。",
    "The download could not be started. The popup will close automatically": "无法开始下载。弹窗会自动关闭",
    "Token": "代币",
    "Token (only for v2.x)": "令牌（仅适用于 v2.x）",
    "Type": "类型",
    "Upload Backup File": "包装档案",
    "Upload completed successfully. The popup will close automatically": "成功完成的载荷。 人口将自动结束",
    "Upload from Backup File": "Backile File的载荷",
    "Username": "用户名",
    "Username of the CCU": "CCU 的用户名",
    "Version": "版本",
    "WOL wait time in seconds": "WOL等待第二期会议时间",
    "Waiting for the send (seconds)": "发送前等待（秒）",
    "Wake on LAN": "局域网唤醒",
    "Wake on LAN Advanced Settings": "局域网唤醒 预先规定",
    "WebDAV": "WebDAV",
    "WebDAV URL": "WebDAV 网址",
    "WebDAV: Yes": "WebDAV：是的",
    "What to back up": "备份什么",
    "WhatsApp": "WhatsApp的",
    "WhatsApp instance": "WhatsApp 实例",
    "Yahka (Homekit) Backup": "Yahka (Homekit)",
    "Your backup was not completely created. Please check the errors!": "您的备份未完全创建。请检查错误！",
    "Zigbee2MQTT": "Zigbee2MQTT",
    "Zigbee2MQTT file path": "Zigbee2MQTT 文件路径",
    "activated backupoptions": "激活的备份选项",
    "activated storageoptions": "激活的存储选项",
    "automatically delete old Influx-database before restore": "恢复前自动删除旧的 Influx 数据库",
    "backup cronjob": "备份",
    "backup now": "立即备份",
    "backup time": "备份时间",
    "close on ready": "关闭就绪",
    "connection type": "连接类型",
    "custom app with long-lived tokens": "具有长期令牌的自定义应用程序",
    "database name": "数据库名称",
    "days": "天",
    "detect config": "检测配置",
    "device ID (optional)": "设备 ID（可选）",
    "email instance": "电子邮件实例",
    "email receiver": "电子邮件收件人",
    "email sender": "电子邮件发件人",
    "filesize": "文件大小",
    "from the Storage": "从存储",
    "ignore Backup Errors": "忽略备份错误",
    "ioBroker will not be restarted for this restore.": "ioBroker 不会为此恢复重新启动。",
    "iobroker backup": "io经纪人",
    "iobroker start backup": "iobroker 开始备份",
    "main settings": "主要设置",
    "mount with option \"Cache Loose\"": "与选择的\"Cache Loose\"",
    "mount with option \"noserverino\"": "使用选项“noserverino”挂载",
    "mysql Backup by iobroker": "使用标准备份的 MySQL 备份",
    "name": "姓名",
    "notifications type": "通知类型",
    "old MySQL backups delete after X days": "删除旧的 MySQL 备份，除了最后的 X 备份",
    "old complete backups delete after X days": "删除旧的完整备份，除了最后的 X 备份",
    "old iobroker backups delete after X-days": "删除旧的 ioBroker 备份，除了最后的 X 备份",
    "otherConfig": "从其他适配器%s配置",
    "password": "密码",
    "path": "小路",
    "piece": "片",
    "port": "港口",
    "restore Backitup settings": "b. 恢复包装环境",
    "restore type": "还原类型",
    "save Backitup settings": "d. 挽救包装环境",
    "seconds": "秒",
    "send analysis data": "发送分析数据",
    "slave instances": "从实例",
    "smb type": "中小企业型",
    "source type": "备份源",
    "sqlite3 Backup": "SQLite3",
    "sqlite3 file path": "sqlite3文件路径",
    "start all adapter after restore": "恢复后启动所有适配器",
    "use https": "使用 https"
}
